［情境］點睇25歲以上嘅低質囡囡搵人埋單

撇除佢做狗，其實佢講嘅嘢冇咩錯，人大左費事煩，唔想幫人養女

通常25歲以上嘅女，一開始劈頭問佢咩工，搵萬零蚊嗰啲可以直接skip，除非玩玩下

做狗仲唔夠

講咗撇除佢做狗

點解唔搵狗女
係咪佢接受唔到條女都係狗？

都話重點唔係做狗，而係佢講嘅嘢

動物交配網？

舊文？

有個中同 13就破 21就百人斬 前後全開發 乜都玩齊 真係不了

你個名

咁搵得人埋單其實都無乜愛情，講緊順眼岩傾，叫做有個人養，陪下自己。好撚多人係咁，但其實如果對面係認真既，自己又唔愛佢，都幾唔公平，好易一有d咩事就飛撚左佢。

利申：被飛

你幾歲？

29

所以樓主係女？代入popo思維？

先唔講條友做狗
樣又見唔到, 性格係點又唔知, 仲叫人唔好諗住幫手埋單
女人仲有咩誘因要同佢一齊 ?
就係因為做狗 有宿舍 ?
做狗嘅十個有九個都 叫雞 / 包二奶 又唔講 ?

可能有樣，樓主無拉上去

好出奇？
之前咪有狗嫂出黎吠過

up

連登仔標準答案: 毒撚有得同人埋單已經執到